6.9檢討/將來行動方針整合

如果你地想講既意見係同下面既post類同既最好入返去討論
討論到有結論/新既方向再開post，免得太分散

6.9行動檢討
[宣傳] 12號唔好再犯同樣既錯！

「稍長」經過多次抗爭的經驗之談，大家要有策略行事

今晚警隊海富陣式

速龍做法：今晚速龍部隊嘅做法真係好危險

將來行動討論
香港人應該學下亞美尼亞人既示威手段 很有啟發性

呢排對黃背心運動有啲興趣 一齊討論

恢復二讀辯論和三讀通常會在同一次立法會會議進行。

[現場人士工具]一秒令警員冷靜執法既工具

認真組織一次罷工罷市

請大家宣傳12號罷工停學。

慶祝派對道具
漆彈製作材料：文具鋪氣球+五金油漆

12號想整蠱個FRIEND

其他行動
[招兵買馬] 召集所有未放棄既連登仔，認真分工，幫港共官員同建制派取消外國護照

新聞回顧
網民籲購防暴盾 港未規管

最後
我當日有出去，後尾離開左亦有mon post。
除左上面提過既問題，係mon post既途中都留意到
1. 現場上唔到網好難聯絡到隊友
2. 連登post有D憨鳩係屋企係咁叫衝衝衝令到在場上緊連登既人士不知所措

建議係6.12之前組織好，出到去唔好再用有狗mon住既連登/tg group組織活動，
亦唔好想唔清楚現場情況既鍵戰指揮，而係面對面開group add人/用其他方法聯絡

唔好同情狗隻 認清人禽之別 隊友齊心 有狗隻落單集體上前保護

黎回帶喇喂

救人最緊要英勇